NASA MARS LANDING LIVE!!!!!!!!!!!!!!

佢一定會登陸然後話有火星人化石+火星微生物,但6月底個份report肯定唔會同你講有外星人已經到坊地球,佢哋只會話中俄秘密武器,因為成班政治人物只會隱瞞事件,要用獨裁政府控制全球,如果地球佢哋肯定係第一個走,地球人就

巴打係咪有妄想症？

陰毛論

NASA而家火星landing 係咪from Space X?

ok

仲有半小時

係事實,好多YouTube cm話佢唔會認有外星人存在

唔係,係更新版好奇號

15分鍾

成功

侵侵臨走前解封左d 文件

無內涵回覆
block

佢個個post都comment話6月底有外星人報告

咁風趣

係呀我留意咗呢位巴打好耐
我真係好想睇下6月底係咪真係有外星人報告

仲未落地？

成功喇

弊燈轉頭就SEND哂D資料去北京

成功降落 有照片返咗

暫時得咁多 主天線 主攝影機未ready

值幾多個幻幻

等睇中国自古以來